呢條大陸仔幾時死

成個channel都係到鬧大陸 真係唔驚死